已大手買入法國

大手買入500蚊法國主
格仔佬呢鋪食得屎
等睇朕收復失地兼再下一城

買佢冠軍？

冠軍有買
主客和都有買